有個叫港鐵逃票犯 You Jump I Shoot嘅fb page

佢會係咁影人相，大家一齊report收佢皮好唔好，保護吓咁多位手足

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

report晒佢啲圖同埋佢個page，唔該晒

好奇可以做乜尻